4月初至今， 已有逾5萬人收到四千蚊款項

政府於今月初已陸續向有銀行戶口的申請人批出款項，至今僅逾5萬人有錢收，本周四(5月2日)政府將開始向無銀行戶口的申請人發出支票，首批涉及約600人。

5萬人係咪要搞到出年先派得晒

你好似計快咗

依家先5萬人 我等緊4000蚊開飯呀

仲有幾百萬人，應該下年先派晒

有三百二十萬人申請，一個月派五萬人，要派64個月，即係要五年先派得晒

政府做野真係笑撚死人

咁撚多

可以用黎做借口
遲下糖都費撚是派
2020-2025年都繼續話關愛共享推行緊

5年後既4000蚊會唔會等於而家既千零蚊到

政府科創局好先進，好勁，幫到政府每月完成五萬張單

屌佢老母，年年通脹，計返年息比我啊仆街

留返比你炆屎啦局長 我唔要喇

仲要好似好威好做到野咁報出黎

處理咁神速，簡直仲威過個女拎班際第一

未有啊屌
就黎餓死街頭啦仆街波
428上完街黎仲唔加快手腳

本周四(5月2日)政府將開始向無銀行戶口的申請人發出支票，首批涉及約600人。

唔知點解我忍唔住笑

其實新聞講緊已經開始多人劈炮
話唔定下個月得5000人批到有錢

廢柴波

又話有700人做緊野
每日要跑數入250張表
照計每日已經可以處理175000份表
20日就搞掂晒啦
屌你依家一個月都做唔到每日1/3數量
班撚樣返工打飛機架